仆街原來everglow aisha個衰妹高能過我...

唔係話無信心追到佢, 但諗起到時出街佢著埋高唔識打鞋高我成個頭都幾能掃興下

後入要gut高先入到仲掃興

後入個原理唔係咁架...不過同你講都係瞎子摸象多

青頭仔學人講體位

佢行樓梯多過你行路

I mean u

dllm樓豬係咁 你又係咁
我而家就上go141搵岩個聽日破左佢

好能污糟喎..